\documentclass{uebblatt}
\begin{document}

\begin{paper}\begin{center}
  \Large \textbf{Gentzens Kalkül natürlichen Schließens} \\[1em]
  \normalsize
  \vspace{1em}

  \includegraphics[width=0.3\textwidth]{love-commute}
  \vspace{\titleskip}

  \enlargethispage{1em}
  \input{schlussregeln}
\end{center}\end{paper}

\begin{paper}\begin{center}
  \Large \textbf{Kleenes Realisierbarkeitssemantik} \\[1em]
  \normalsize
  \vspace*{-2em}

  \input{kleene}

  \bigskip

  \Large \textbf{Die Kripke--Joyal-Semantik}
  \normalsize

  Hier für den Fall von Topoi von Garben über Örtlichkeiten. \\
  Der nötige Formelrückzug ist notationell unterdrückt.
  \input{kripke-joyal}
\end{center}\end{paper}

\begin{sheet}{1}{Intuitionistische Logik und natürliches Schließen}
  \input{grundlagen/erste-konstruktive-beweise}
  \input{grundlagen/surjektionen}
  \input{grundlagen/minima}
  \input{grundlagen/brouwersche-gegenbeispiele}
  \input{grundlagen/formalisierung}
\end{sheet}

\begin{sheet}{2}{}
  \input{natuerliches-schliessen/beispiele-fuer-lokale-operatoren}
  \input{natuerliches-schliessen/rechenregeln-zu-lokalen-operatoren}
  \input{natuerliches-schliessen/beweistransformationen}
  \input{konsistenz/ww-induktion}
\end{sheet}

\begin{sheet}{3}{}
  \input{konsistenz/www-induktion}
  \input{konsistenz/ipra}
  \input{konsistenz/pra-logikfrei}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/beispiele-fuer-primitiv-rekursive-funktionen}
  \enlargethispage{1em}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/paarungsfunktion}
\end{sheet}

\begin{sheet}{4}{Im Umfeld von Unvollständigkeit}
% \input{konsistenz/aca0}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/tarski}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/loebs-theorem}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/lange-beweise}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/fragen}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/hilbert-bernays-loeb}
  \input{arithmetisierung-von-syntax/bedingungen-an-axiomenmengen}
\end{sheet}

\begin{sheet}{5}{}
  \input{vollstaendigkeit/elementare-aequivalenz}
  \input{vollstaendigkeit/vollstaendigkeit-in-ha}
  \input{vollstaendigkeit/universelles-programm}
  \enlargethispage{3.5em}
  \input{vollstaendigkeit/nichtstandardmodelle}
\end{sheet}

\begin{sheet}{6}{}
  \input{realisierbarkeitstheorie/stetigkeit}
  \input{realisierbarkeitstheorie/unmoegliche-programme}
  \input{realisierbarkeitstheorie/skolems-paradoxon}
  \input{realisierbarkeitstheorie/auswahlaxiom}
\end{sheet}

\begin{sheet}{7}{}
  \input{realisierbarkeitstheorie/kleene-baum}
  \input{realisierbarkeitstheorie/elementare-stm-eigenschaften}
  \input{realisierbarkeitstheorie/wundersame-injektion}
  \input{realisierbarkeitstheorie/fundiertheit}
\end{sheet}

\begin{sheet}{8}{}
  \input{konstruktive-analysis/zwischenwertsatz}
  \input{konstruktive-analysis/allwissenheit}
  \input{konstruktive-analysis/grundlegendes-zu-dedekindschen-schnitten}
  \input{proof-mining/minima}
\end{sheet}

\begin{sheet}{9}{}
  \input{oertlichkeiten/lindenbaum-algebra}
  \input{oertlichkeiten/beispiele}
  \input{oertlichkeiten/rahmenisos}
  \input{oertlichkeiten/punktillusion}
% \input{oertlichkeiten/rationale-ausnuechterung}
\end{sheet}

\begin{sheet}{10+11}{}
  \input{topostheorie/ringgarbe-der-stetigen-funktionen}
  \input{topostheorie/mehr-zum-spektrum}
  \input{topostheorie/generischer-ring}
  \input{topostheorie/topologische-interpretation}
% \input{topostheorie/schwache-eindeutigkeit-impliziert-existenz}
% \input{topostheorie/zwischenwertsatz}
  \input{topostheorie/sprache-von-set}
  \input{topostheorie/omnibustheorem}
  \input{topostheorie/syntaktischer-situs}
\end{sheet}

\begin{sheet}{12}{}
  \input{topostheorie/woerterbuch}
  \input{topostheorie/vektorbuendel}
  \input{topostheorie/propositionaler-fall}
  \input{topostheorie/koerper-mit-einem-element}
  \newpage
  \input{topostheorie/galoisgruppe}
\end{sheet}

\begin{sheet}{13}{}
  \input{oertlichkeiten/faserprodukt}
  \input{topostheorie/g-mengen}
  \input{topostheorie/zwischenwertsatz}
  \input{topostheorie/minima}
  \input{topostheorie/nno}
% \input{topostheorie/epis-und-monos}
% \input{topostheorie/vereinfachungen}
  \input{topostheorie/idempotenz}
\end{sheet}

\begin{sheet}{$\boldsymbol{\omega}$}{}
  \input{fragen}
\end{sheet}

\end{document}
